微博熱搜：再有香港市民自發升國旗

d大陸人好撐何君堯

（罷工2.0:換美金）大家想唔想港共收皮？

呢個係咩國旗

呢條友日日抹黑

男扮女裝

其實認真
有幾多個係真活人丫

最後個訴求

國咩旗呀?
張圖係尖沙咀五枝旗桿 (比人掉國旗嗰道）
其中一枝天星小輪旗